屌你老屎垃圾蓋吹奏咬咬未

防手球員回傳送單刀波都追唔番1-1

廢到

腳面片撚左番烏拉圭

送個冠軍比對手啦

你真系好25

樓主著皮鞋踢仲勁過咬咬啦

True

又jer我蓋

以波論波

皮鞋仔挑選那位～